我地立個宗教教派

我地立個宗教教派
教條要求所有教徒都要戴面罩